RaiseGaming 開季六連勝

依隊野到底受過邊個訓練
一打到上LMS冇輸過
啲逆風反打靚撚到仆街

巴打討論下